Macbook Pro vs XPS 15 9570

我而家就有兩個心水
1. Macbook Pro 13” 有TouchBar 256Gb

2. Xps 15 9570 呢部就有兩個選擇
一係128Gb SSD + 1tb HDD 8gb ram
一係直接 512 SSD 16gb ram

我主要都係用黎上網 做文書野 睇下Netflix咁
可能有時玩下Rainbow咁

請問要點揀

Push

xps 啦
macbook 優勢已去

有冇detail

部macbook唔係比你咁用

Detail

你要玩rainbow six macbook已經唔洗諗啦

咁其他呢？

Xps 啦， 得256 g 唔會夠用

音樂 創作 剪片 先需要買macbook
否則一律買windows機

我自己有hard disk放野

我冇考慮呢方面 不過論耐用性macbook會唔會比較好?

唔會

要買macbook 都要等下一代， 宜家個部同主流差太遠，

係咪九月會出

問gaycook

macbook散熱最差
bootcamp去windows打機 用一至兩年就壞電池
嚴重會電池腫脹 機身變形 開唔到機
咁樣整一整 保養期外維修費3000起

若然你多錢 鍾意show off
咁我係絕對唔會阻止你買macbook

所以用macbook打機絕對係自毀行為

mbp唔係得兩核？

macbook太多冇用既野喇 e.g touchbar
唔值呢個價

macbook 自從steve jobs 走左之後
就已經唔係同一部機黎

唔只macbook, iphone嗰d都係